天氣開始轉涼了，聖誕節也快到了，而我...

而我繼續只有左手
Lonely Lonely Christmas
Merry Merry Christmas
十一，二月又係人地出pool，同入pool既高峰月份
這些機會...都不是屬於我
單身巴絲著多件衫，繼續摸住左手取暖

你不單止 有左手 右手 仲有第三隻手

觸手

而我卻比人飛了

誰又騎著那鹿車飛過

手淫

巴打，切記手淫過度
保重巨龍

爾康，我要飛了
巴打多保重，終有一天你會飛

去尖沙咀應該會見到
Merry Christmas